今晚開始每晚3點都開個post

因為次次都係呢個時間沖完涼
個頭濕左 唔訓得

吹頭

我的煩惱是由細到大都係自然乾 唔吹頭

有無原因

唔洗頭咪得

關我春事

麻煩加聽長輩話會傷髮

冇次沖涼唔洗頭

隻抽

7仔

全家